問有有染頭髮的人, 染髮對識女朋友有冇幫助

問有有染頭鬆的巴打，唔理染咩色
最好唔好黑色唔好透明

其實識染頭髮對識女朋友有冇幫助
發覺大部份有染髮既人都有女

呢個問題好撚毒
你有無女應該唔關髮色事

樣貌對識女朋友有幫助啲

咪係 小弟我黑色無染過頭髮都女性朋友多過男

都有用
個頭多d層次感
係好睇左

有....緊係有啦....

勁憎男仔染頭髮
原生髮色最靚

綠色